Permet de créer une description rapide des spécificités techniques d'un ordinateur,
actuellement détecte la capacité de la RAM, le modèle de CPU, la taille du disque dur 
et affiche tous cela sur l'image au format .png 

Pour lancer ce script, taper cette commande :

./prix_ordi_gui.sh

https://github.com/Boyquotes/price_emmaus
